永不割！和理非已冇底線。

面對殺人政權。
我宣布任何勇武，人，就算暗殺，放毒，我都唔會割。非常支持。 還掂死因冇可疑，唔洗再咁善良。